大獲，香討一面倒屌柒七警

好精彩
快d去睇

睇完
少可

未開工姐
夜d又唔同晒

唔想上去益佢地，點解屌佢地？

老老實實，上香討嘅，除左五毛？咩人多？全部港豬？

Link please

香討不嬲好多正常人 唔知點解成日當左港人講地咁

cap圖睇睇

五毛+藍絲陣型
好似係

七警濫用私刑根本無得撐
等於無lala 有個黃絲自己出黎周街打個警察又要撐咩

成件事已經唔係政治問題, 係刑事

自己睇
搵手足cap圖

未去到一面倒喎，都仲有好多冇邏輯既垃圾留言

坨衰佢地最愛的警犬咪嬲豬囉佢地

油雞
支那d 論壇都正常過香討

好多冇point小學雞留言

有事唔好搵警察

一樣有人串五毛串大陸，我覺得似fb多d兩邊人都有

不過版主會ban人個d我就唔清楚

放心 高登仔連登仔一定會

香討咩唔係5毛集中地

你太高估港豬, 我公司大把同事同情七警 , 佢地平時咪上香討同低B kingdom囉

我記得佔中時香討都有叫人支援

yahoo新聞下面d comment先恐怖，清一色五毛
yahoo新聞facebook又岩岩相反

睇過睇下香討作反呀